想突破A0

最近識左個女仔，佢原本都唔會點同男仔講野，我咁岩搵佢果時撞中左時機，先開始有野講咁！係佢口中得知，佢好似幾鐘意個男仔，但個男仔無唔理佢！ 咁樣keep住落去傾計，有無機會發展？

唔好放棄墨菲定律

你會變水泡

佢地冇一齊過！

可以講白D?